元朗其他村話南邊圍 係呢次白衫暴徒主謀

真定假自己分析

我覺得真真地

咁共犯呢？

點會止一條村

出力的起碼都幾條

唔出錢出物資都唔少

[url]南邊圍福德堂
Yuen Long

何生